上水站出面有人拆緊牆！

拆一貼十 唔好硬碰
be water

唔駛理佢

拆一貼十
拆張紙但拆唔走民意

影完佢大頭好走啦

有佢拆

免費勞工拆完有位貼新嘢

都拆咗幾大面積

見到有巴打錄片然後比人打！

由佢拆 拆完再貼
仲有冇打人? 有既報一報位置

未知！
小弟不才番咗屋企，太攰了
但我相信比人打嗰位巴打會稍後po片

希望手足冇事..

由佢拆, 影佢相 有樣 就得

推

be water my friend

啱啱經過，唔見有人拆嘢
我估已經走咗